立法會議員楊岳橋Alvin Yeung玩嘢

黃毓民 毓民踩場 ep1168
立法會議員楊岳橋Alvin Yeung玩嘢
建制派唔識應對

我唔係要泛民贏,我係要建制輸

睇黎飯民今鋪真係大撚鑊

咪又係會通過...

建制派唔識應對咪毓民你教佢地應對囉